今日我地好齊人 黎到尖沙咀...

Rthk直播見到阮民安係現場

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲